[I/A]碧藍航線アズールレーン(65) 休閒航線

營運M twitter:

活動:

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

建造
SSR
BB阿拉巴馬「アラバマ」2% (pickup・先行実装)
CA巴爾的摩「ボルチモア」2% (pickup・先行実装)
SR
CL伯明翰「バーミンガム」2.5% (pickup・先行実装)
R
(可以撈)DD艾爾文「エールウィン」5％ (pickup・先行実装)

其他:
SSR
(可以撈, 分數換)竹莢魚號潛艇「カヴァラ」
SR
(分數換)CVL巴丹「バターン」
R
(消耗油)CL聖胡安「サンフアン」

新手留名

玩塔防

明日XX

今朝仲係加回避
一個中午俾人斬到渣都無得剩

行兩步就到

好煩, 全世界都會郁

起馬都叫Cleveland class炮巡
最少T1

今次執梗

換左人？

大怪小怪都會郁

今次活動係咩戰役

。

小加加避過一劫

一睇都知係之前禮服個skin黎

X2

Btw login screen好評
未入得的

鹹魚劉明

新活動模式(塔防):
1.BASE有血量, 比人撞爆就輸, 普通怪:-1, 精英:-3, 潛艇:-5
2.所有敵人都會郁, 精英怪每2回合郁, 其他每回合郁
3.打完100%一關會有一關S關一生人只可能打一次, 送野
4.打死一隻敵人冇屍體, 有可能即踩中下隻敵人
5.打BOSS個一步敵人都會郁, 有機會撞爆BASE

正常發揮 出新BUG送新玩法

In

睇字都覺得煩

開ED?

yes

頭40抽連新藍皮船都無

80抽齊

60建差隻巴爾的摩。

20抽收工

?

岩岩試過連踩3下
重以為自己上場唔記得噤制打

但噤樣起碼大家要用下腦玩
當年異色格，雖然好難但要用腦玩

非左咁耐 今次仲唔到我歐返次

100建出埋隻巴爾的摩。

.

100建差albm

獲獲都清哂魔方先抽到

打C圖記得放貓

btw 記得可以直接打C1
唔使A1開始

70抽畢業
然後冇錢了

地圖入面可以高速移動

3星唔洗全清
有辣有唔辣

全清都係做一次

唔洗全清 史詩級優化

好彩有留一次HARD
賺左100分

其實都要
如果唔係唔夠25擊破

打多幾次 可以拎多D PT

C1紫聲納
C2紫深水炸彈(最勁?)
C3咩都冇用

屌
打到尾唔care果100pt喇

Bug?

全清要62550分

有更新?

仲以為今次活動會出埋企業skin tim
之前講過有新

下次下次
下次大概可以
15號美服2週年

好ON9 係勁後 晒尻D時間

WTF
打完唔計我達成

20建畢業既後果

打左CS1係咪

屌
入左即刻明
成關唔撚同

最仆街就係我岩岩清曬全場

アズールレーン公式 @azurlane_staff
下記修正・改善しました。
・一部艦船限界突破時にフリーズする不具合
・その他細かい不具合、表示ミス

屌喇
換撚左成關叫その他細かい不具合

5毛IT狗唔記得轉CS1

唔係啊 打完C1 會出CS1 打完1次就消失 打完C2 會出CS2 同上

C3有潛艇精英.....

【tips①】
・ノーマル海域後半
・ハード海域全て
・SPステージ
では敵の「潜水艦隊」が出現します。

潜水艦隊は一定の間隔で潜航から浮上しますが
潜航状態の敵と接触すると、ダメージを受けてしまいます。

敵潜水艦隊は味方艦隊で接触して戦闘することで排除することが出来ます。

困難全部圖都有機會出

幾粒雷就爆

連續兩次建造都用左成pack鑽去買膠

507 -> 223 都冇albm

日任就中左呀拉巴馬

300膠碎料啦

攞景定贈慶

已經送左佢玩單機

唔識佢

KY

打得1次

哇我屌你 金紫布丁唔夠 頭像MOLAMOLA

3個禮拜 夠啦

2個

框到21號

I mean建造

咁就唔關布里事啦

要反潛裝先殺到？

應該係 未遇過所以答唔到你 冇記錯佢之前都有出過tweet講依樣野

C3有一隻上下上下運動
其他唔見到

無反潛都打到,得返1分鐘果陣部潛會浮上黎,之後就秒到
不過會無S

其實可以選擇唔打潛艇塞任

反正有兩隊,搵其中一隊踩住佢唔俾佢郁都係一個方法

一隊打到無彈po

透

綾波:

3隻?
有人建440次先齊

垃圾game

今次40抽就畢業
幾時再送下石 個船倉又就爆

強烈要求頭像任務唔限時間

放心啦,遲早要你還債
之前KEEP住成年100抽內畢業,儲起左600膠左右
之後近幾次活動爆左炸,最近兩次都用左成pack鑽買膠建造
不是不報，時辰未到

應該會好似上次咁廷長掛

600膠?

順帶一提 惡毒pool前我2千幾膠

2019 D POOL差唔多全部爆炸(個個平均100~130)
係潛水POOL同今個POOL都40畢業表示開心

30抽就搞掂 你地加油

近4個池都爆死正常3倍
準備入紙話佢機率欺詐

兩周年 棄坑潮 前篇

有紫對潛圖 要刷了

A圖C圖都有100%後派膠關，缺膠嘅巴打要兩邊圖都跑一次
講吓活動關卡，今次啲敵人AI好謎，有時擋佢路會轉彎，有時會直接突入我方艦隊，有時就咁停係到發呆，明顯唔想比人好似以前個護送任務咁背圖

D圖要求高到差D要6隻全上

我1+3走去全清差啲爆炸,無哂彈既情況下唔係好打得郁部潛水

全清都係帶返部明石穩陣,拎走左啲維修箱放對潛,無得補血

我隻明石仲係全對空裝

唔帶補給箱打10場真係頂唔順

當年異色格都係咁打姐

hea得濟, 今個活動已經大破都2次

睇直播美國佬抽250抽都未有巴士色魔

500粒

記得帶貓

打到D2
打足曬都接受到

美服一周年 準備執

有無link

個新活動係唔係一定要帶反潛?
我得D垃圾反潛裝

帶隻Chaser加部反潛機未得

D3隻黑高雄咁撚大力既

2+2 D3王點炒左車

A勝

放返隻光輝,轉返手動就S左

加埋幾多膠

我都就快500膠
幾隻巴魔
一隻albm都冇

我唔記得自己用左幾多膠了,數到反面已經懶得數
開活動前儲左191膠,之後用左770+一pack鑽去買膠

唉

啲對潛裝太廢，2分鐘內炸唔死ex關啲潛水塞壬

手動2+2緊係得喇
但等綠海先試

爆哂油，上黃金艦隊倒油

ex關通關得38

SP定EX

ex

38係根據番據點血量額外的吧

507 -> 144 膠先出albm
中間仲要課咗5000羊

係報應

400粒都唔夠

黑高雄已經咁勁 黑企業出手未

應該好多人咒你

如果唔係鎖空母應該易配好多

鎖空母真係on撚9

屌 成日中伏係S關卡清哂全部敵艦

根本唔睇制空
但鎖空母道中隊會唔穩

空母太冇輔助性

今次點玩?
刷咩關好 使唔使2隊都帶反潛

無野好刷

新手打唔到, 老手冇動力
就執

我要打六萬分全清

最多打3萬就會放棄

最尾果個???嘅bgm

對我黎講4萬已經叫盡晒力
今次應該3萬幾完場

BTW仲係B3

我覺得唔抵 刷d3好過

我就刷C2 刷夠人頭數紫爆雷先

一致決定刷C2?

我呢D無乜點打救援既 無計
呢度D大佬應該一早齊6支金潛雷

紫雷真係冇乜用

紫爆雷

紫潛水魚雷打13-4多到可以掉落街5
紫對潛爆雷本身得救援有
依家C2都有 簡單救世
佢唔出金對潛既話呢粒紫爆雷係最高T

第一日打到C2本來好興奮以為D圖有埋金聲納

出左貨重打13-4？

有update:

下記SPステージの修正を行いました。

・特定の条件で、敵艦隊がブロックマスに移動する不具合
・☆獲得後、出撃画面で反映されない不具合
・その他細かい不具合

ゲーム内で「更新」が表示された場合はお手数ですが、
ゲームを再起動し、最新データの適用をお願いします。
#アズールレーン

我連D3都未打完

C3都未打完

D1真係好on9
炮擊同雷擊 set到老連咁高
但鎖你雙空母

局落一架戰

其實係鎖2空母1戰列1重巡2驅逐1輕巡

諗極都唔明
d3要火力同回避
又係鎖航母
啲飛機又唔係痛
最痛都係高雄嘅彈幕
還我大艦巨炮

再唔出黑企業就

黑高雄用企業時間配合得好一開波就LUCKYE炸佢20條血

企業掉咗落雪櫃好耐
btw飛機唔痛我係指對家啲飛機

亦都唔洗反潛

2隊仲有2個位可以擺戰艦

小加加韓服係咪....

收皮了？

D圖狗也不屌
C圖刷完仲送多15pt

當刷下127炮
反潛我幾夠

無端端俾人P咗🤯

係咪有得重覆拎方塊?

營運M kansen在望

12粒

點拎

推ABCD圖就送

個SP個base要打2次咁on9既

唔比你快刷BASE囉有分數架

邊條撚屌諗要用對潛出擊但限一隻重巡

落第二隊，輕巡一樣可以裝對潛爆雷

己經冇野講
一年一個post

肥到

之前做聲優冇啖好食

賺到錢狂食肉

event回憶32同33要點開?

一直打D3

呢次真係小加加

我唔信, 一定係unicorn

胸部認証
妹妹大D

而家見到小加加d圖,第1時間係望頭係到諗係唔係又比人ps落去

明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

一隻都未中

小加加

換左先出

下次想200造先畢業?

30科研
秒EX黑高雄

from NGA

一炮收皮

你BLOCK9左GOOGLE

見到 我直接post上黎姐 無追到post

橙

我實信你嫁

黑高雄唔知點解行下企下咁佐治亞超重彈好易中

肥

幾時有得建好正

綾波都放左兩波魚雷，應該都佔左唔少傷害

條片綾波打佐30萬

係show 0波有幾勁

10萬咋嘛 mvp都係佐治亞

冤枉啊

原來第3關冇SPECIAL架
即係得8粒膠拎

淨番4果個黑影未出

應該係3先岩

好似話除左企業，另外兩個係日服已經出左既衣裝？

0巴爾的摩skin 1克爹skin 2大鳳l2d 3未出 4牙哥改

3 d人都估緊係咪企業skin 頭先睇到克爹個skin冇其他表情 有機會係l2d

美服先行，咁日服要等幾耐？老婆無衫換，件衫有味啦

應該係美服出post先姐 話哂都係美服一周年 日服應該聽朝就會出post

韓服個小加加skin日服都未有

好似係驚日韓關係唔好？

金布真係加埋今個星期週任果隻先岩岩夠用

港島線癱瘓

C96堆代購唔係9就10算食水咁深既
人氣社團仲要額外收費
MayaG都收多我100

擺工

被罷工

返到公司冇車落做野地方

仲返工? 罷佢老母啦
港區就話返姐

N站殘體
乜巴爾的犘同伯明NERF左 無望真係唔知

巴摩唔係buff左少少數值咩
伯明翰就30%回避率改做40%機動
未開server就改所以冇nerf

Sor, 睇錯, 重睇一次綾波係炸佐10萬多少少.

維修
2019年8月7日HKT 13:00 ～ 17:00

・期間限定イベント「青い海のアイドル」開催
開催期間:8月7日(水)メンテナンス後～8月22日(木)メンテナンス

3章以降のノーマル海域とイベント海域をクリアして「アザラシちゃん出現情報」を集め、

サラトガの着せ替え衣装「青き海のチャリティーライブ！」を手に入れよう！
★海域「アザラシちゃん出現情報」入手一覧
通常海域(ノーマル) 3章 「アザラシちゃん出現情報」入手:25
通常海域(ノーマル) 4章 「アザラシちゃん出現情報」入手:30
通常海域(ノーマル) 5章 「アザラシちゃん出現情報」入手:35
通常海域(ノーマル) 6章 「アザラシちゃん出現情報」入手:60
通常海域(ノーマル) 7章 「アザラシちゃん出現情報」入手:70
通常海域(ノーマル) 8章 「アザラシちゃん出現情報」入手:80
通常海域(ノーマル) 9章 「アザラシちゃん出現情報」入手:100

通常海域(ノーマル)10章 「アザラシちゃん出現情報」入手:120
通常海域(ノーマル)11章 「アザラシちゃん出現情報」入手:120
通常海域(ノーマル)12章 「アザラシちゃん出現情報」入手:150
通常海域(ノーマル)13章 「アザラシちゃん出現情報」入手:180
イベント海域Aパート 「アザラシちゃん出現情報」入手:25
イベント海域Bパート 「アザラシちゃん出現情報」入手:35
イベント海域Cパート 「アザラシちゃん出現情報」入手:70
イベント海域Dパート 「アザラシちゃん出現情報」入手:100

Z404

22分鐘無負皮

善心打破零負皮

聲帶出石原夏織無人講?

唔明

伊25聲帶

twitter唔見 邊到有講

公告無人睇，執得

・ボイス追加

下記艦船・着せ替えにボイスが実装されます。

通常

「伊25」cv:石原夏織

我次次都有睇

無人玩已執

幾時揾隻SSR（或者有一定强度既SR都好）比佢配

原來出左公告

佢前女友阿小倉姐有SSR
自己SR

好似現實待遇
應該比返隻SSR佢持平

連SP都唔想打

鳩打c2

覺得其他地圖行路係龜速

係囉 點解唔整埋普通圖高速化

咁做違反休閒原則

高速可以快d打完

啱啊
休閒快手打完每日 hard SP 演習收工

阿拉巴馬T0
伯明翰T0.5
棘鰭T0.5
巴爾的摩T1
巴丹T3

南達科他級終於一雪前恥

終於有總評

重差一隻巴爾的摩

呢批新艦評價都高 差個射爆skin

不枉我50造

好耐無見新艦直上t0

好可愛

fake news

對上個次係已經係天城

負皮唔到你

老實講有啲唔慣

練到120果時都出下一批t0
隻确捷我都重未抽到

應該冇人記得今日維修

仲清醒 記得
但今日維修內容太少野

玩左兩玩隻BREAKER
發覺其他GAME真係唔於艦B咁好人會派/每日有石(膠)既收入

首抽夾夾埋埋當你打晒主線拎首次過關D石都係百零抽
抽完就無, 你唔會有唔課既途徑去拎石

艦B係你正常玩每次活動都儲到起碼100連以上既石

居然玩得落手

起手靚咪玩下
不過缺點太多 唔計佢呃錢 回體太慢 兩粒鐘先打到1場

艦B唔課油都由朝打到晚
垃圾game

搞手求打個和

社長求食舊肉

お出かけの順序は
スイッチ入ってハイになって完了だ！

留名

溫馨提示
就維護

就執

執左
game都入唔到

要刷1萬分小加加分

執左

C圖70 D圖100
要刷100場以上?

skin 4000就有, 但係想要埋金貓

想問下，今次維護完係唔係無新野抽？

無 小加加SKIN 同 吸血鬼SKIN復刻
挑戰任2季

BTW又唔睇公告

海鮮 變 海獅?

咩組合黎

好彩啫，唔想課金

我都諗緊

入得

del左

動畫會有泳裝回

醬油？

今集漫畫既skin都係參考動畫

登場水着のデザインは一部、アニメ（@azurlane_anime）からのものになります！

動畫點都要有福利回

原來今次活動有個要突爆晒7隻新船先拎到
放棄唔拎算

又有得課

BTW 講返原來gumdam breaker 出埋mobile
直接放棄gundam breaker 3(PS4)?
Bandai永不錄用

社長日日食豬用
好肥啊

士堅 士堅 士堅

好似話雞肉其實肥過豬肉？🤔

本身課左買左3個今期既skin

鑽頭大放送

有冇人已經唔太記得舊UI
習慣真係好易強行改變

仲記得啲，新ui 好用啲，好睇啲

一睇就知男人黎

我屌

男人
ching驗下眼好喎

大到好假

呢位ching就明眼人

個cosplayer叫咩名

試用新功能

我都想confirm下
google search圖都搵唔到
不過搵到巴哈仔都同我一樣意見

我第一眼睇完都覺得似男人..

死喇
睇怕要驗眼嘅係我

有奶便是男

有丁便是女

抄襲驚

真係執
現在開催中のイベント「青い海のアイドル」ですが、
ゲーム内の一部素材が他作品と酷似しているとの連絡を受けております。

こちらについて至急開発側に問い合わせて調査を行い
確認できた問題箇所を修正（素材差し替え）いたします。

ご迷惑をおかけして、誠に申し訳ございません。

今次抄乜小加加個Skin?

這是一個持續的事件“藍海的偶像”
我們被告知遊戲中的一些材料與其他作品非常相似。

我們聯繫了開發團隊對此進行調查
我們將糾正已確認的任何問題（替代材料）。

很抱歉給您帶來不便。

臨comic market搞呢d

執粒

抄野俾人捉過幾次都仲咁唔小心

不過 Yostar 最勁既係關公應該無事

即刻買起間公司都仲得

真係過唔到二週年

可以戒手機game

dl 返steam game

又俾人捉

大陸仔本性難移
是旦網上搵張圖 改下就交貨

快到

豬隊友 次次都要悠星執手尾

岩岩係依個tweet下面仲見到有人po依幅圖出黎
雖然已經係上年既事

買斷獨立營運啦
請返日本人畫

95式鳥海

有d其實係同一個畫師畫佢都當係抄 江風白上吹雪 95式鳥海依d

不過唔係幾知依個post其實係反串定係點 希望唔好柒左

係同一個老母出黎,點解唔可以似樣

其實呢d情況艦b都慣,果陣比艦c廚炸到

依家悠星得艦b姐
以後就

右下角動物朋友VS雪風會唔會over左

麻將

2周年執

無記錯江風係早過白上吹雪出

又好似唔係
反正同一個畫師
これもうわかんねぇな

即刻諗起依幅meme圖

殘體注意

屌 武器外觀咪有海豹 做乜要抄

林社長咪掛住食肉，管下你班靚啦

L2D呢

日子老師世界第一

公告都唔識出
X

O

查無此船

唔得喎
真係要買喎

無船都可以買定先

科技勤力d就有啦

買

希望今次skin得1個要
得返1300石

買！

等睇 我全都要

張卡入夠錢可以課

課晒初回兩倍
唔太想課

早就完左初回再課左三四次

佢重開第3次兩倍石我都應該未課完

咁動畫崩硬都得

重置初回之後起碼有9次9800
見到爆抄襲 好傷心

大陸驚
上面仲要缺錢
稅都交到死

遲早無得玩，好好珍惜

果個po有唔少都係夾硬黎 唔知係反諷定真係講緊艦b抄襲 雖然入面有幾幅圖/畫師爭議都幾大 eg enka麻省 長門花嫁 twinbox

今次最主要係隻海豹

一定影響以後同日本合作

為攻擊而攻擊，九成九九都好牽強，九成九又係啲艦收警察做既好事

岩岩搵過幅圖發現原來就係用黎諷刺d抄襲警察所以先整左依幅圖出黎

yostar:臨C96先搞單咁既野比我嘆

結果反應夠快又代理多隻game

社長:

肉繼續食 理撚得你

不過黎緊yostar仲要代理埋epic seven 雀魂 明日方舟 都唔知可唔可以再咁快速幫manjuu執屎

社長:肉就我食, 屎就你吔

泳裝無令人失望

想買伊吹

你戈張p圖，我依張先真

伊吹好正 （但感覺立繪有時輸左比啲圖

伊吹Skin好正

買買買

執得

原來類艦娘既game真係咁小眾？

新出果隻垃圾抄驚 半個月已經高過艦B

爛b今次抄驚下個月死梗

兩周年唔知過唔過到3000

越黎越少人玩
我自己都hea住玩
心淡...

運營: 我出泳衣你地實收皮

抄到十足十，但可以將成隻街機搬落黎

再唔出無伏既新玩法就越退越多

你咁樣係唔會令到我驚架

aventador

好多人

係咪重點宣傳epic 7

已放棄艦B

運營: 開島風池囉屌

出裸體skin囉

鐵血科技世界第一

jojo無處不在

同人區擺正艦これ隔離
開始隻揪未

繼心心黑超後有星星黑超

男人

第一次見到明石隻手手

艦B不自量力邊夠人多呀

佐治亞咁快出第二個skin

納爾遜泳裝 when

依隻應該係杜威?

唔識排隊

1點就乜柒都無曬，次次cm都係咁
隔離啲檔仲係大把貨一條長龍

阻住牙

巴打咁rich飛去現場

買咗啲咩

睇岩既畫師d3/4先開檔，今日主要係hea行企業檔

大佬

就執柒都咁多人買

咁樣去一次cm嘅旅行大約要預幾多錢

聽講伊吹攬枕快過天狼星賣完

我都搵左代購買伊吹

我係買家就用過先俾人

答你唔到
一來買幾多係睇個人
二來我自己就一定併普通觀光旅行咁玩，琴晚先係明古屋搭夜巴，唔會為cm而cm

負皮左 反省下

[s]有錢真好 [/s］不過都唔該哂巴打

明明天狼星出戈陣反應大咁多

格甩底同盟

我就不嬲第一眼鐘意伊吹嗰個多好多

拎埋簽名，返歸

真係太太黎？

有冇買埋佢個本

係，帶黑框眼鏡，中上文青樣

邊個黎

MAYAG 伊吹畫師

動畫PV
1標槍,2拉菲......3綾波

2點鐘都未到已經賣哂全部野

快出

課金加速

pv唔崩 可以提高原本識郁就得嘅標準

赤城有少少似蛇喰夢子

可能預多左貨？

D人樣有少少唔同左

一入melon望兩眼又收多左幾本
碧藍既一般本真係高質

唔知點解我覺得佢個線條同上色非常有崩既潛力，有種下一秒就崩既錯覺

我都覺可能真係唔夠經費

無人課金

經歷過艦C動畫血與淚的教訓
反而覺得啲崩些小都得
最重要唔好有啲9唔搭8嘅劇情就得
第3集死咗人兩集之後開開心心煮咖哩係咩意思

其實睇你入幾多貨

機票2000，酒店2000，食同車錢2000
掃貨其實睇自己
始終你自己一個排既排唔到好多檔，尤其你買大手野

你都夠體力
跑完cm重可以坐夜巴

我去完cm真係直接返酒店昏迷

唔知會唔會係黑高雄黑企業世界線，講返點解會變成咁企業個記憶會唔會係動畫原創角色最後結局駁落去隻game度

回左兩次

晨早起身已經夠攞命

已經無動力儲實體本 老了。。。

D3求解

出戰個時一隊次序係小加加放中間...?胡德要放中間
標槍換海媽
小加加換光輝

係小嘉嘉中間 呢個應該冇得閃

吓......
清晒所有船又得
放胡德先

打BOSS之前換位又得

但我一向前衛死先

sp點打
可以無限刷回血?

分兩隊直衝對家

波特蘭改都死即係輸出唔夠打多好多時間
你胡德唔放中間冇左70%輸出

打2次敵人基地X2次

唔
好
全
清
呀

要用3000油打3X次呀

放左中間都輸 打剩 x16...

咩裝備?

胡德 企業都唔夠輸出
綾波 標槍有冇得換走佢？
克爹 海媽之類

強迫症表示好彩一粒星都拎唔到
唔係迫死我

JUST DO IT

+3, +4裝備
認真返C2練裝備啦

黑高雄:

爭隻紫皮....點算

課到有為止

以圖鑑100%為目標

呢個pv就咁睇都feel到會大崩 唔好有咩期望
大家可以回家了

仲有4~5日 你打多幾次c2/c3練下lv先
如果想搏下過既話我會建議你海媽放boss隊
睇下可唔可以增傷+空襲轟死
黑高雄 今次d3係難打
紅海自律打boss要2+3 +潛艇先唔會死人
btw係咪已經放哂你最高lv既艦船入去

係傻白lv 其實高d 但無位落

+3主炮最大問題喎ching
搞清楚重點先
你上彩色船用+3裝備都唔會打得贏

樓上D裝升得咁得意

件衫係A4紙?

咁換囉

啲野又無曬
Yostar搞咗三定四次cm,預貨都仲係鳩流流

飢餓營銷
根本都係taobao 搵廠搞完一車車搬去CM
唔夠貨開預售一個星期出貨都仲得

たかやki個天狼星掛畫想收

其實Yostar預貨已經好果批檔
日本果堆好多一係就預到重差
李社長本身專家黎

點解會+3武器咁得意
打到以個練度+10基本喇，最少都要+6

主炮有冇410/MK6 轟炸機有冇SB2C

其實格硬上到+6應該頂到下既
最起碼d箱要+10

公告無人睇

因為尋晚cm已經吹曬風

因為尋晚cm吹曬風

Double

底褲+泳裝+短褲？

初頭我以為big seven個隻黎

想睇呢3隻高清圖

下次更新1.7GB?

// アズールレーン公式 @azurlane_staff 1時
【お知らせ】
現在、バグ修正やストア規約変更対応のため
アプリ更新を準備しております。

次回メンテナンス時にストアのアプリ更新（必須）を行う予定です。

※更新時に約1.7Gのデータをダウンロードする必要があります
※更新は前後する場合があります
#アズールレーン //

整bug整成1.7GB
睇怕真係好多bug
不過 通常整bug之後都會有一堆新bug

仲以為變返舊UI

新增1.7 GB的bug

成個app更新先1.7gb姐

無大改要1.7GB

留名整完仲衰

an機我唔知
IOS點都係由頭down過

Cut有線巴打你有冇金/紫箱 試下開幾十個睇下中唔中到MK6/410/SB2C/梭魚/地獄貓/海毒牙/紫F4U 依幾樣裝 升到+6再打睇下過唔過到

新手就見箱就開喇

日本都打壓

壽終正寢

邊度既圖用咗支那版

C96官方攤?

sp駛唔駛3星
刷咩關最好 C1 C2?

C2練航母

D1刷127炮好過

老老寶寶
我去邊度搵12個金布里
上次都係升2個
今次直頭要升3個
係咪誇張咗小小

冇左個reply?

兩個 #601

終於手動過左一次D3 ... 死剩1隻克里夫蘭

親生女

係有啲多 不過唔係解決唔到

刷多幾隻潛就唔洗金布里 好似係

另外兩隻可以抽到滿破

佢廷長到28號 周任有4隻 徽章+演習個度換8隻 係有少少難

已放棄

每日三次限定池，都節省到4～5隻金布里

殘體注意

屌 前個月我仲解體左十隻

呢隻有skin 無船....

抽唔到乜都唔洗講

蘭利雙美航，練經輕輕鬆鬆

幫我清布里
佛心GAME

長期各三四行紫金布里

唔明喎
呢隻科研船咁快有兩款skin
其他科研船俾佢打晒尖

對腳好香

海皇星

畫師勤交稿咪多skin

木shiyo 夢咲楓應該都係忙緊cw所以冇時間畫
利申9up

： 同樣係無skin, 海皇星羅恩路易個個都好打得，唯獨我....

明明有SKIN

仆街自膠記錯咗

唔緊要 個skin麻麻 我都後悔左買

有咩

係咪高雄泳裝skin加埋Live2D

全裸

雖然都預左冇乜特別野

特池15架金皮?

裡垢

過左5次 完

劇情未100%

SP 打唔過GIVE UPED

劇情淨係打D3打到綠海/10次就ok

我目前唔扣報酬可以最低1戰道中 4戰據點（開局要右下無賽壬阻道

主要要後排秒左啲賽壬戰列

sp 我上4隻120淨係打4戰據點都有少少危 第4戰要出埋潛艇

真係嬲撚到訓唔撚著

爆眼 私家車捉人 零距離掃射 插贓嫁禍 室內tg
屌佢老母

我到而家仲未訓得著

黑警死全家

尋晚真係嬲到訓唔到

循例post下

風 雖然我諗大家都冇咩心情留意

應該唔係好多人有杜威

好撚辛苦
公司紅底
又日日返屋企比屋企人狙擊
次次出夜街問長問短
今次入機場既被捕風險更大
各位巴打
我應該點算

過幾日就唔知
今日去機場應該唔大風險
最盡我諗都係抄牌

公司同屋企就來來去去嗰幾個方法
冇本錢遞信搬屋就唯有硬食

ching齊船未

好彩我老母都明事理
佢隨時仲火爆過我

公司唔係香港同埋唔係香港人所以都無咩立場
不過應該知得好少我得閒同佢地講解下

去機場風險都大？

我收返我講過嘅野
似乎有畜聾過緊機場

循例post

想為佐用更強手段鎮壓做準備.
呢幾日不停咁將示威者spin做"恐怖分子".
機場無意外的話, 都係呢個局. 話和平示威者係"密襲襲擊機場的恐怖分子/極端港獨分離主義分子".
之後就用新疆模式. 犠牲香港經濟亦要鎮壓佢哋口中的"暴動".

打多兩次SP就夠6萬

高雄值得滿破嗎？

睇你點樣先覺得係值 強度方面重巡勁過佢既都有唔少 加上佢可以靠徽章兌換/日常建造獲得 所以未必需要食金布里黎突破

當然有愛/冇咁多時間玩既話就直接突啦 可能你儲得4隻高雄個陣都棄左game

hard關堆要求好難搞
想慳油同練科研都唔得

C2 D1

幾時攬炒

成日都有呢啲片
但係又冇料到
快啲焦土啦

c3 道中1+1 boss 1+2/3

動畫未出就上電視

冷卻劑人氣
但隻game無人氣

隻冷卻劑係會場係派定賣定係贈品？

CM展示場出站便利店隔離果個位
通常得朝早果轉有，下午通常都派曬

CM救世主，免卻左幾多人中暑既可能性

15號更新:冇新活動

應該等crosswave出先有活動

儲下膠先

但要留低鑽石

29號係咪出ps4版

淨係買ガスコーニュ skin

但好似得日文版，中文版未有

支持 不過要等中文版 玩全語音劇情
戰鬥當佢唔存在

另外幾個都幾正，不過最正當然係ガスコーニュ

Manjuu 幾時出廢水？即買

岩岩上網睇中文版好似要秋季

想問問終於抽到隻克爹級 要拎滿突獎要係15 定28號前練到70lv滿突

28號

17小時前

我關都未過哂

執
same as HK

完

load咗陣先明
成篇野個重點喺"只示範一次"到
用嚟警告台灣班人下年小心投票

原來聽日完活動
4萬分都未有

me2

研究選擇次序係？

有彩揀彩，資料低過50000揀唔駛資源既，膠低過300唔揀要膠既

cfu 我明白了

我⋯⋯

個人意見:
緊急 認識指向研究>キューブ構造解析1h>定向2.5h≥定向8h>艤装解析1h>費用寄付1.5h≥データ収集8-13圖>基礎研究12h/6h>其他
以上次序係base on你有無限金錢同膠 實際情況都係睇番你本人
例如話有大型限定建造既話我通常都會活動開始前幾日就淨係做唔洗錢既科研咁

一期データ収集8-13圖 基礎研究12H 優先過 艤装解析1h
二期科研既話 有多餘錢/膠可以考慮做人格補完
如果唔夠裝備圖紙可以做埋緊急艤装解析

角色詳細戈度啲介紹

啱啱睇咗支那真係完全冇版權意識依樣野 覺得啱用就拎嚟用
之前艦b活動icon抄人又係 再誇張d既仲有舉高高學園skin比人拎咗嚟做小說封面 真係on9到震

艦b個海豹icon 覺得真係有機會咁岩得咁橋 個design太簡單

原來艦B仲未執

差唔多 仲有幾個鐘就執

全清唔到

藍箱要黎都無用

我累計先得四萬五
大佬個個五六七萬咁肝

過氣Game已執

執哂

其實我無換隻潛

加斯科涅個skin都會有兩種台詞

舊圖

係咪要update個apps
但apple未有得up

我另一隻game又係維護完要更新apps ，但無得up可能apple問題

兩年終於換左張吹泡泡

睇完以張
我零願要返吹泡泡

好似每個陣營都有 ramdom

維修咁耐, 又冇WIFI

store未有更新？

入game叫我過store更新
但store又無更新

想點

又係IOS

日版個app icon轉左英文

11:00都開唔到

真執

延

【メンテナンス】
現在進行中のメンテナンスについて、
アプリ更新についてストア反映に遅延が発生しております。

アプリのストア反映が確認され次第別途連絡いたしますが、遅延状況によってメンテナンスが延長する場合がございます。

何卒ご理解のほどよろしくお願いいたします。

apple幫手執柒

屌，無wifi

更得

有啦有啦

有冇大佬解釋下64bit對應有乜用

突破限制，唔會突然卡一下

9up

係就好

更新DL超耐APP STORE咩事

IPAD更新超慢
IPHONE又無事

抽唔到伯明翰

32bit淨係用到4GB RAM，咁64bit咪可以用多啲RAM囉

....未打完就send咗出黎，我想講應該無乜用。

iphone xs都係得4gb ram
姐係冇用 同埋有乜手機驚可以食到4gb

更完之後咁撚LAG既

未有語音

無海邊背景，負評

有呀 係換skin個度有得揀

本身有海邊背景po
唔係以個灰色

你係講個佢當初果幅情報圖定係其他水着既海邊背景

模擬器

molamola

艦B就黎2周年
林社長帶肉逃走

爛B將來都會係咁

越來越似調高幾率賺多你一筆著草

feel到差唔多係時候

在中國，連遊戲營運也是假的。

做下樣都唔做 , 真正示範咩叫賺一波就走

Z46都入左POOL
又拖低我抽確捷個機率

阿芙羅拉

呢頭講完

俾斯麥知幅loading圖幾型

手機用64位元CPU既用家就會明

我日服同國服都有SEND信去反應LAG機同LOAD雞仔個慘況

雖然唔知佢今次更新關唔關我事

申利 : Xperia 1 用家

係用sony嘅同路人

太休閒

等先選pu?

睇完上面篇新聞搞到而家入左錢都唔敢課落艦b到

動畫播完先慢慢驚

其實係咪應該等多一個月2周年reset先課+買skin會抵d

D skin限時 而家唔買又要等一排
而且之後又有新skin

顯示bug

玩得支那驚
一早預咗有呢啲事情發生

有咩新game玩

第一隻有兩個l2d嘅艦船

係咪忘記左佢

又呃人有cv，點知到時又未有聲

近排完全無玩
想問刷咩關可以最快拎到小加加個Skin

成日都有更新

13關

新手未夠Lv打13關

無留言一排
隻驚執未？

未
白貓fgo執之前仲係度

永遠懷念吹泡泡

冇可能
新手一定夠打

啱
唔夠打個d係我呢d一般玩家

企業新skin (可能)

係未都12-4

4000真係好地獄

之前一次過刷2種pt 咪算

確捷 出到怕
之前細路仔唔識野 中3隻之後把心一橫食2金 突滿
而家係咁溢

D 換PT 次序其實係
角色> 油/金> 二期圖紙> 你唔夠ge強化 ?

油換來做乜
金貓

唔係話D貓冇用咩

同埋D CORE DATA 1500魚雷值唔值得換定老閪都換左黑白彈先?

美服一周年 愛荷華祝炮 痴撚線

其實啲貓buff幾有用

未就係
之前刷D1勁快就有

白彈---->魚雷-->黑彈

魚雷最少3支俾3隻潛用來打周任??

有未最好
3魚雷3通氣管

你有幾多pt

4位數

係咪已經換哂野定係未換過

換左隻潛

我自己就會換彩藍圖->金藍圖->金貓->油/錢 唔想換藍圖既話其實換金箱都ok 始終之前見你都幾缺金裝

江風出l2d

TVB賣崩3廣告

大陸驚用tvb賣廣告唔出奇

又唔係唔知自己用戶群體幾多歲 仲落TVB廣告 唔用腦

tvb有腦

TVB醒啦 落D大陸驚廣告

諗緊爛B係咪唔會繁體中文版
即係港澳台版
如果係 我諗個原因都應該係得嗰個

仲整繁中黎做乜
會玩既都去哂BETA服日服甚至EN服玩啦

呢樣真

港澳台版咁少客, 十萬都唔知賺唔賺到
一定唔可以玩呢D server

EN服有風

9-4隻野要撈幾耐

又有新野出 可以比玩家屌

我果時撈左2萬油到

美國風

正

諗起一年四次週年慶就興奮

韓伏週年慶最hea

韓服自閉左啦

執左啦

應該唔只喇

今日濕到隻腳臭到仆街

用腦整小遊戲
用屎忽整新系統

風

朱諾小天使幾時先肯出Skin

我記得有個畫師鍾意天后
好似係畫每日建造果個

開始建造先啱

弱小的驅逐艦蘿莉是沒有人權的

得8000
keep住有換白彈同彩雷
有時懶得拆裝

睦月級差2隻未練滿

得1萬
KEEP住換彩雷同晶片 唔開3倍就岩岩好向上升

幾時出島風

好運就日服二週年

唔好運就下年

佢比得ps4版先行實裝，應該無咁快有（9up

見佢ps4版 舊船都有表情，想知佢幾時補番啲舊船既表情

同埋有啲船本身愛既語音同誓約後既情況有啲衝突，希望佢地會搞一搞

伏作無人PO

old news?之前講左見唔到Z404

官方今日先擺上youtube
之前C96播過

講下之前美服果D WIND
後宅大改 日服周年新SYSTEM 11月大量改造

全部月字尾都出改

有冇WIND話D咩

冇

實埋一堆改造 順便有建造池 擺明又想人課資金

聽講請左批新programmer

將會有更多更多嘅bug

好似話以後D更新包會加密 唔比你地拆

原來拆出黎?

我一直都以為係國服自己流D料出黎.....

每次出完更新包 10分鐘就拆好晒

拆得咁詳細?厄鬼咩
上次放風一見D人話T0即刻改弱伯明翰

靠玩家做平衡 又慳一筆

勇士自己無人TEST / 用錯舊包姐
無天啟都有實評, 咪等下

11月大量改? 唔好出戰艦/空母
從來唔係HARD-3/4圖
驅同巡無任歡迎

企業改

等到11月都執啦

Game無人買，動畫大爆死執笠

回鍋有咩做
都係養生航線？

收集率100%

收集養生game

而家難得係儲膠期，好好珍惜

呢樣真, 陣間又黎幾波POOL唔得了

島風駿河基金

島風如果出 要咩實力？ 同綾波改比

唔好太期待
波爾的摩事件就知 設計失敗

島風本身賣點係快, 高回避(肉度)驅?

T用愛發電

T改返條眉

兩個技
一個升機動、一個雷擊彈幕

唔記得左個備份 要重玩
不過冇玩成年幾好多野都唔記得曬

有冇綁twitter? 有既話都仲有機會拎得返

第3個技 紅海行多兩格 + 伏擊回避率+30%

可以問官方對返d資料拎返個ac

從小活動可以見到營運係幾咁認真
只限小活動

艦B風格

如果將呢啲心機放落遊戲本體就好鳥

完全冇印象 咩名呀 有幾多石呀 用咩備份

無限制大活動->玩家擭得無限資源->其實再肝好多次先拎到少少野
有限小活動->玩家擭得有限資源->比較上好似好大方, 其實都係拎到少少野

想當年出到唔想出既聖地依加變左T0

屌 hi錯制回覆左

T咩0吖？
你都冇參加活動改造唔到

快d肝主線刷裝備
準備真正的活動好過啦

有咩要刷
13章打算宣佈執笠前一日先玩

新手緊係刷吓3-4,4-2之類啦

下次更新冇skin買

執粒風起了 二周年前潛逃

社長要食樹皮喇

已經冇人
'母港夏祭り'活動是一邊享受夏日祭典的攤位(小遊戲)，一邊收集印花，可以得到天后的換裝。
為了收集印花，需要在活動期間登錄遊戲獲得遊戲券。
活動期間每天登錄、可以獲得2枚遊戲券
'持有遊戲券通關迷你遊戲，會消費一個券、印花數增加1次。
前幾天如果沒有登錄、會在登錄那天將之前錯過的券一起配布。
迷你遊戲分為'射擊打靶''美食街''花火工房'3種。
'持有遊戲券通過以上迷你遊戲、會獲得相關的獎品(一點報酬)。'幸運祈願'的次數增加1次。
會根據通關結果，獎賞不同的報酬
一等獎：資金150、祭典饅頭1個
二等賞：資金130、祭典饅頭1個
三等賞：資金110
四等賞：資金100
__________________
關於'幸運祈願' '
在“幸運祈願”中，使用塞錢(5資金)，能夠在一定時間內獲得效果。
祈願學習:在戰術教室裡強化技能時，會縮短一定時間。
開運招福:主海域及作戰履歷海域戰鬥時，我方所帶來的傷害微增
良緣祈願：秘書艦船的親密度上升速度提升
祈願次數每獲得一枚印花增加一次
(注意!)可以在“次數”為0的情況下投塞錢，但是不能進行幸運祈願。

100%未

99.7

仲未打13章

完全唔知做乜

火奴魯魯又有彈彈波l2d

教你整炸藥

新手石有冇推薦點用
冇諗住課金 呢隻休閒玩

開後宅同開位
仲有skin

後宅同船倉

yukikazesamananoda

比錢你快d出

見到雪風

世界大戰

留名等睇總投票數少過上次

乘大1.5倍

正宗大陸驚
選舉舞弊

準備做票

馬騮D FD

黑肉

成廿日先一個post , 就執

日日登

中美貿易戰
執了

我唔介意攬炒搞到隻驚執

高雄果d 抽到第二隻你地都會突？

後面大把 你可以放心突

依隻game唔需要練複製人 重複多數係用嚟突破 /改造

賣？...?

你第一隻高雄突滿未先 金布里夠唔夠先
都未嘅話就自突
如果都冇問題就賣啦

急要10個medal就賣
唔急就留去突破
然後冇晒船位

無哂船位

1530

warship craft
自砌wows

之前廣告扶桑自砌炮塔 高到同艦橋差唔多

終於去到3-4
3-4可以刷到幾多lv
冇記錯係咪80左右 可以轉另一批升

刷到齊船咪向前行

其實唔駛3-4練級

有時打活動一般難度（每日三倍同拎三星）練下新船都得

後期油多又差唔多齊船都係7-2練船

我就係好有信心有排都唔出貸先問定
記得開國時期果時撈完2隻已經一隊90

撈到6個維修工具就可以走人繼續推圖 當然你都可以選擇撈到赤城加賀先繼續推

睇你有冇裝備需要囉
2-3滅火器
3-2轟炸機
3-4維修箱
4-2克爹炮

推